# Simple Image Slider

## Описание
Необходимо сделать слайд-шоу из изображений. Реализация в качестве jquery плагина. Внутри плагина можно использовать чистый javascript или синтаксис jquery. Анимаций и украшений не нужно. Картинка может быть фоном или отдельным тегом - на ваше усмотрение.

## Поведение
При клике на блок div.slides текущее изображение заменяется на следующее из массива аргументов. Когда изображения в массиве заканчиваются нужно показать снова 1 по счету.

## Запуск
$("div.slides").imageSlider(['1.jpg', '2.jpg', '3.jpg']);